## Тестовое задание «Огнецвет» ##

Задание на верстку нужно было сделать с помощью HTML/CSS/Bootstrap.

С помощью Photoshop сохранить из макета (landing page) все необходимые для работы слои, а потом сверстать, используя вышеперечисленные инструменты и помня о концепции адаптивного дизайна. 

Срок – неделя.

- В ходе работы над этим заданием точно так же, как и в первом, впервые знакомился с чем-то новым для себя, а именно - с frontend фреймворком Bootstrap. Читал нужные мне разделы официальной документации, искал решение возникающих задач в сети, на специализированных форумах. Это же касалось и CSS, так как реального опыта в верстке ранее у меня не было. Только повторение учебных примеров. 
- Узнал об адаптивной верстке, реализовать которую помогал как раз Bootstrap, а также о БЭМ-методологии именования классов.

**http://ognecvet-test.comadansu.com/**